https://www.cyzowoman.com/2024/03/post_470700_1.html

# Netflix版『シティーハンター』、鈴木亮平の「もっこり」は恥ずかしくない
Netflix 版《城市猎人》，铃木良平的 “Mokkori ”不必羞愧  

2024/03/29 21:00  サイゾーウーマン編集部

**サイゾーウーマン編集部員が週替わりで近況をつづっていく「編集部コラム」。半径1メートルの身近な話からジャニーズや芸能ニュースのネタまで縦横無尽に話題が飛び出します！**　
“编辑专栏“ 是《Cyzowoman》编辑部成员每周撰写的专栏。 主题范围从方圆一米内耳熟能详的故事到Johnny的故事和娱乐新闻！  

![](https://www.cyzowoman.com/wp-content/uploads/2023/10/suzukiryohei2023.jpg)  
鈴木亮平嫌いな奴0人説（Getty Imagesより）  
铃木良平讨厌0人说（来自 Getty Images）  

　どーもどーもサイゾーウーマン編集部のJ子です。Netflix版『シティーハンター』の配信開始まで1カ月を切りましたね。無類の『シティーハンター』好きとして言わせていただくと、ティザー映像を見る限りですが、鈴木亮平の冴羽獠は完璧、100点、間違いなし！　ソワソワしながら配信開始を待っている毎日です。  
　大家好，我是 CyzoWoman 编辑部的J子です，距离 Netflix 版《城市猎人》上映还不到一个月。 作为《城市猎人》的铁杆粉丝，我可以说从预告片来看，铃木亮平饰演的冴羽獠是完美的，100 分，毫无疑问！　每天我都在迫不及待地等待开播。   

## 目次

- [鈴木亮平の冴羽獠はなぜ素晴らしいのか？](#01)  
- [「Get Wild」が流れればすべてが『シティーハンター』になる](#02)


## 鈴木亮平の冴羽獠は「もっこり」が恥ずかしくない
铃木亮平饰演的冴羽獠不以自己的 “Mokkori ”为耻  

　鈴木の獠ちゃんの何が素晴らしいかって、「もっこり」が恥ずかしくない、そして「もっこり」とカッコ良さを両立できてるってことですよね。ティザー映像でも「もっこりもっこり」言ってますが、愛嬌にあふれていて、「それそれぇ～！」「獠ちゃんが生きてる!!」と泣きました。  
铃木亮平饰演的獠不以自己的 “Mokkori ”为耻，既 “Mokkori ”又很酷，这一点非常棒。 在预告视频中，他也说 “mokkori mokkori”，但他充满了魅力，“就是这样~！”和“獠-chan还活着！！“我哭了。  

　2015年10月期のドラマ『エンジェルハート』（日本テレビ系）では、上川隆也が獠ちゃんを演じていましたが、彼の「もっこり」は、正直、恥ずかしかったんですよね……。だって、私の中の上川のイメージって『沈まぬ太陽』（WOWOW、16年5～9月）の恩地元だから！　恩地は「キタ～！　たて巻きもっこりちゃん！」なんて言わんだろ!!　見てらんねぇ～!!　となってしまいました。  
在 2015 年 10 月季的电视剧《天使心》（NTV）中，上川隆也饰演了獠一角，但他的 “Mokkori”，说实话，让人很尴尬......。 因为上川在我心目中的形象是《沈まぬ太陽》（WOWOW，5 月 16 日至 9 月）中的恩地元！　恩地不会说："キタ~！　新鲜卷制的Mokkori-chan！“　你到底在说什么！！我看不下去了！！　

　当時、上川本人は「もっこり」に乗り気で、隙あらばアドリブで「もっこり」を連発していたと報じられていましたが、かなりバッサリカットされていたそう。監督も上川の「もっこり」は、「見てらんねぇ～！」ってタイプだったのかもしれません。  
据说当时上川本人对 “Mokkori”非常热衷，一有机会就广告式地说了一连串的 “Mokkori”，但却被删减了很多。 导演可能是 “我实在看不下去了！”的那种人。  

## 「Get Wild」が流れれば、この世のすべてが『シティーハンター』になる  
当《Get Wild》响起，世间万物皆《城市猎人》  

　一方、『シティーハンター』といえば、ED曲のTM NETWORK「Get Wild」（1987年）ですよね。Netflix版でも同曲がEDに起用されるそうですが、発表前までは、Netflixが「新しい風を吹かせよう」なんて変な気を起こし、別の楽曲を使うのではないかと心配していました。もしそんなことしてたら、大炎上どころの騒ぎじゃなかったはずですよ！  
另一方面，《城市猎人》的 ED 歌曲是 TM NETWORK 的《Get Wild》（1987 年），Netflix 版的 ED 也将使用同一首歌，但在宣布之前，我很担心 Netflix 会奇怪地 “推陈出新”，使用不同的歌曲。如果他们这么做了，那肯定会引起轩然大波！     

　以前、とある飲み屋で、オジさんが、昨年公開の映画『劇場版シティーハンター 天使の涙（エンジェルダスト）』にお怒りのご様子で、「冴羽獠はプロのスイーパーで、狙撃の腕前は超一流なのに、バンバン撃ちすぎだ」「一撃で仕留めるのが冴羽獠」と、演出面にかなり不満を抱いていたんです。  
有一次在酒吧里，一位老人似乎对去年上映的电影《城市猎人电影：Angel Tears (Angel Dust)》非常生气，对导演相当不满地说：“冴羽獠是专业的Sweeper，狙击技术一流，但他的射击太多了“，“一击致命的冴羽獠“。 他对影片的导演相当不满。  

　しかし続けて、「でもエンディングに『Get Wild』のイントロが流れると、もう『最高～～～～～！』って感動しちゃうんだよねッ」と舌をペロリ。それくらい「Get Wild」の威力はすさまじいっつーことですよ。  
不过，他接着说："但当结尾处响起《Get Wild》的前奏时，我已经在想，'太棒了 ～～～～～！' 我被它深深地打动了"。 这就是「Get Wild」的震撼力。  


　なんかもう「Get Wild」が流れれば、この世のすべてが『シティーハンター』になるのでは？　と錯覚してしまうほど。私はよく保育園に子どもを迎えに行く道中、「Get Wild」を聞いているんですが、仕事終わりでヘロヘロになった心と体が、途端にキリッとする不思議……。「Get Wild」を流すだけで、私のしょ～もない日常も、『シティーハンター』になるんですよ！  
当《Get Wild》响起时，世间万物皆《城市猎人》。我经常去幼儿园接孩子，带他们上路。 我经常在去幼儿园接孩子的路上听《Get Wild》，一天工作下来，疲惫不堪的身心竟然瞬间神清气爽......。 只要一播放 “Get Wild”，连我糟糕的日常生活都变成了 “城市猎人”！  

　というわけで、4月25日から配信開始のNetflix版『シティーハンター』を楽しみに、残り1カ月弱、生き抜きたいと思います。  
所以，我很期待 4 月 25 日开始上映的 Netflix 版《城市猎人》，我会努力熬过剩下的一个多月。  



![サイゾーウーマン編集部](https://www.cyzowoman.com/wp-content/themes/cyzowoman/img/1x1.trans.gif)  
サイゾーウーマン編集部  


芸能・ジャニーズ・美容・暮らし・カルチャーなど、さまざまな情報を独自の切り口で発信するニュースサイト

Twitter:[@CyzowomanC](https://twitter.com/CyzowomanC)  
Instagram:[@cyzowoman](https://www.instagram.com/cyzowoman/)  
[オンナを刺激するニュースブログ［サイゾーウーマン］](https://www.cyzowoman.com/)  
最終更新：2024/03/29 21:00  


関連記事  

- 2023.09.03 [『シティーハンター』続投の神谷明は、後輩から慕われる声優！　なのに業界内で「使いづらい」印象のワケ](https://www.cyzowoman.com/2023/09/post_446468_1.html)
神谷明将继续为《城市猎人》配音，他是一位深受年轻同事喜爱的配音演员！　为什么他虽然才华横溢，却在业内被视为 “难用之人”？  
- [Netflix『忍びの家』は宮本信子と白石加代子が最恐！　いくらなんでも画が強すぎる](https://www.cyzowoman.com/2024/03/post_468142_1.html)
在 Netflix 电影《忍者之家》中，宫本信子和白石佳代子的表现最为恐怖！　画面感太强，不知道为什么！  
- [『VIVANT』海外で大コケの理由は「日本礼賛」？　Netflix『忍びの家』は世界2位の快挙](https://www.cyzowoman.com/2024/02/post_466652_1.html)  
『VIVANT』在海外大败，是因为 “赞美日本 ”吗？　Netflix的《忍者之家》是世界第2好的电影  